想係度同美國線眼講, 金仔既拖字訣戰術係共產黨教路

所以, 如果意識到共產黨想用金仔果招拖字訣戰術係貿易協議上耍鳩美國政府呢, 就要小心啦, 千奇唔好落沓

世界戰綫

發動世界級遊行！Who stand with us世界巡遊！

俾我係金仔都拖啦
橫掂冬菇係手，唔撚傾咪唔撚傾囉
睇吓邊個急d?